如果我換曬d錢做人民幣會點？

人棄我取，背道而馳。當全世界都認為人民幣會貶值，我反而覺得佢會升（只係隨機預測，冇理由），目標價1港元對0.5人民幣。依家算平，如果真係啱咗咪發達？

返工啦你發達

反而覺得佢會升（只係隨機預測，冇理由）

不如過大海賭返轉

用黎玩大富翁？

發達, 因為人民幣會升,

咁你仲唔行動，gogogo

快啲換啦

蟈家支持你

結果你會得到人民幣

係
快D換

快D換 唔好齋講
個個都走 但你走去做回血劍

就快穿七

啱呀,等到無咗共產黨人民幣就會升值

打曬開口牌話會跌喎
你唔睇新聞嘅咩？

而家1人民幣兌1.13港元
你目標係1港元兌0.5人民幣
你肯撚定咁樣叫睇升值？
如果你而家換撚晒做人仔
到1港元兌0.5人民幣果陣 你陷家鏟都得啦

睇錯
你應該會發達
快啲去換
我去驗眼

送比馬會好過啦
人民幣遲早變廢紙

中！